ليبيا.. 19 قتيلا و37 جريحا منذ بداية الاشتباكات في أجدابيا شرقي البلاد
 لقي شخصا مصرعهم وأصيب آخرون منذ بدء الاشتباكات المسلحة الأربعاء الماضي بين الوحدات المساندة للجيش الليبي وتنظيم أنصار الشريعة في مدينة أجدابيا شرقي ليبيا وقال مصدر طبي الأحد ديسمبر كانون الأول إن مستشفى محمد المقريف استقبل قتيلا و جريحا منذ الأربعاء ديسمبر كانون الأول حتى مساء الأحد ولفت  الذي طلب عدم الكشف عن اسمه إلى أن من بين حالات الوفات مدنيين وأجانب وعناصر من الوحدات المساندة للجيش الليبي من شباب المناطق مشيرا إلى أن بعض الجرحى نقلوا إلى مدينة بنغازي بسبب نقص الإمكانات والمستلزمات الطبية والأدوية في مستشفى محمد المقريف وطالب المتحدث من الجهات المختصة بتوفير المستلزمات الطبية والأدوية لهذا المرفق الصحي في هذه الظروف الاستثنائية التي تمر بها المدينة  د أ ب